09camry點轉呢舊野

上網搵冇寫點轉outside temp做L/100km
架車搵黎搵去都搵唔到
求解答

錶板上面 handbrake燈隔離粒制？
右邊應該係reset trip odo, 咁左邊應該係display?

個粒調display光暗

禁落去喎唔係檸喎，冇得禁？

個軚盤上面有粒display制
唔知09年有冇 我架06年係禁完會轉

擰冇反應 禁係轉光暗

我轉頭去睇下

咁或者會唔會喺啲水撥杆/指揮燈杆上？
我部cayenne個dashboard menu display制係水撥杆上面